估下如果將成隊士砵亭簽哂可唔可以入到big 6?

實力上差唔多

推

感謝各位

睇下邊隊
你話曼城 或者東方 咁緊係得